鍾意我好唔好！

妳係唔係對我冇好感？
妳係唔係鍾意佢...
救命啊
聽日仲要一齊遊行㗎
妳同我講多啲嘢啊好剩係當我朋友好唔好！

細佬

我都想你鍾意我
唔好得我做主動
見你整親 搞到我心掛掛

Same
暗戀係好苦

暗戀但畀佢知咗
佢又好似有好感又好似冇好感

屌...
我嗰個真係姐姐黎

我都好擔心佢
成日病又擔心佢現場有危險

表白

佢應該有鍾意嘅人
十足十katrina 個故事...

真係好辛苦好心嗡

唔同佢講 佢又點知呢

我仲有啲機會
佢仲有啲好感
一講就會收皮㗎...

推推推

唔講成世都一齊唔到

拉拉拉